7000K 打機LIST(OW等) 求評

Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $439

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $549

Sharkoon VG5-W(Blue)藍光 $329

GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $1970

Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $730

AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1699

G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB $470

Asus PRIME A320M-K M.ATX $530

TOTAL $6716

牛可以用450w 平一百

550W 會唔會保險啲 諗住用好耐

7000000打機list

數底比較差

睇唔到

夠啦 有餘錢買多條ram上16gb

k=1000

其實GTX1060 有冇話邊隻牌子好啲

平買ok了

咁火牛有冇得平買
Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU $259

買返neo ii啦

老母板上b350好D

有咩分別?

有時間睇下

700k幫你砌

又諗起7k list

最後買左7600個個？

簡單黎講一個可以超頻，一個唔可以
唔超條ram用2400或2133就得

2頁post推到依家12頁

如果唔超係咪1600 加a320 同ram唔洗3000?

其實ryzen 1600 打機
好多對ram測試
2133 同3200
個fps 差成十幾個%
所以就算唔識超頻
都建議買b板+高頻ram
xmp 自動超咪得囉

7000k

唔係塊塊板可以較完xmp著到機同穩行
尤其3200

所以睇定d
不過換b板+高頻ram個價錢
換到個fps 都好抵下
係值得換